{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160035?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포비치캐슬A펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 追加人数による追加料金は基準人数を超過した場合のみ、現場で追加で決済してください。 追加人数を含めて予約される場合、宿泊をしなくても追加料金が発生しますのでご注意ください。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室ができませんので、ご注意ください。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約が発生しないようご注意ください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際にはIPTVとWiFiを含む様々な特典を楽しむことができ、キッチンや客室は禁煙です。 バーベキュー場は別途利用料金があり、駐車も可能です。 ファミリーが楽しめる海水浴場が近くにあります。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数による追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数による追加料金は基準人数を超過した場合のみ、現場で追加で決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含めて予約される場合、宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含めて予約される場合でも、宿泊しなくても追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室ができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、重複予約が発生しないようご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約に含まれる特典は何ですか？",
            "answer": "予約の際にはIPTVとWiFiを含む様々な特典を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キッチンや客室で喫煙することはできますか？",
            "answer": "キッチンや客室は禁煙ですので、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するための料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は別途利用料金がありますので、ご利用の際は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "近くには何のレジャーがありますか？",
            "answer": "ファミリーが楽しめる海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金の基準人数や変動について教えてください。",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 546
    }
}